Gay 覺唔覺hehe好難識人 (243)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

新po lm

去沖涼先

屌

咁懶
做埋運動準備出街

樓豬又開gay po

成班核突死基佬 拉

BB豬醒啦？

負皮你先

跟

一早食咁撚heavy

你班死基佬

Gay po vs 撚 po

媽媽入埋嚟

咩風吹你嚟

好驚

得閒開下

me

想睇

因為彈通知 糊開左post

你開post彈通知呀

你哋搞gay唔係問題，但可摸耳唔好逼人認同你哋
仲成日都想搞我

死基佬淨係識屌人屎忽
我無女要都唔撚屌你地啦

243lm
po尾有link真係方便快捷

這個季節 精心的選播
現在哪一首 似我

細心糊辣巴

男朋友與歌

My hump my hump my hump
My lovely lady lumps

你今日咁得閒又話唔上嚟傾計

好似見到個對冤家入左黎

米古月讚！
正皮梨

冇仔但有歌都好2017msl 正到

你講緊8婆櫻？

講緊柒頭糊

好mk...

點呀 膠雞糊

Msl個個live真係好正 成日睇dvd重睇呢段

各有其夫 應該唔會

好名好名

花膠同膠雞差好遠

絕對唔會
係咪要咁講
就算世界得番一個男人我都唔會要佢架

乜9

長期單身架me

咁都叫感情好
我長期受委屈

Dllm

講到我會想要你咁
我去搵女

係差在未格劍

雞糊？

玩開3番起糊

其實唔識打牌
亂up架咋

cls

lm

其實玩得人感情人地心淡嬲仲想挽回嘅人係咩心態

有冇人遇過

鳩痕或者整返好個位啫

隻手成日都放褲襠前面咖喎
坐喺度最順手

鞭到2047

佢有逗幾下

我都想幫佢R痕

：條裙靚唔靚啊？Chanel嚟架

啲天氣真係好煩

有聲
麻煩你個時： 廚師發板

我都會但會用袋遮一遮

隻腳幾正

棉褲 白襪

煙霞
：哇 我見到你地啊！

屌好jeng

短袖了。。

Msl首煙霞又係世界級

今日好涼

我怕熱1000倍。。。
寧願涼下

著咗靚靚褸褸

1314正啲！

今日都暖呀 好似話入夜先涼

我=三幅被

好正呀好中意呢啲天氣

Msl個前奏好正

想cum你

？

佢成日講勁多嘢
我都係鍾意勉強幸福

cum被啊

好主動

淫。。。

佢一high就勁多嘢講
個medley前勁多嘢講

淫底

咁早就講雞容

今日聽緊佢啲歌

i love 雞容

+1 playlist入面有6成都係佢啲歌

你最中意邊幾首

呢啲天氣坐耐左拉下袋底都要架

留比cd rom fol 好了

早

留名食花生

勁舒服

誰

who

Who

Up water

好耐冇見覺哥

扑完？

吓
我琴日話見到佢咋喎

原來係你

ff 下都唔得

吓我乜都冇做過
離遠見到

靚仔最正
kiss都高潮

冇貓貓咁靚仔

我平時鍚塊鏡未試過高潮

我見到靚仔都高潮

咩事 想知

做0

做肥絲

又邊個講的

識食

你十分一都無-,-

我買？

冇門

會化上人類嘅妝容😘

你嗰場全部唔中 一隻數字都入唔到

話咗我唔賭得

下次你再幫我揀 你揀得嗰啲我都唔買 今次發達

我是貓啊

貓會點？

畀枝咪你？

吓真心咩
幾成功

貓寶貝畀43個number我

真心痴線 畀三t佢買 全部卡窿

49
16
31
3
17
29

天生麗質驗證。。。

同求1-45揀6個

香港唔戴都會溶啦

7
41
32
45
24
39

唔係 叫你畀43個我買剩低嗰6個

我啲皮膚差到

咁煩唔要
燈咗呢幾個了

去美容院

搞緊了搞緊了🚬

搵下有冇啲二人同行有折果啲

我一個人去兩次

bb cream

@雷

我走先

正常男仔你40歲前多油係正常

你搞清楚你咩膚質未。。。

人地做足防曬保膚唔通又同你講咩

年紀大係會收油咖啦

啲鬼婆大滴大滴精華淋上面。。。
香港啲beauty begger...

有可能
衛生做好咗再講

用啫喱

買咩先

韓國brand？

Nuskin呀？？

去死全家啦nuskin狗

又唔係嘅
導入到2％嘅水份嘅話喺字面上佢又無呃人嘅
不過無用囉

我皮膚最差
美容院係有用嘅 不過啲美容院去一次就sale你十個plan 你都唔想去啦

點解會覆咗咁多下

隨時問我都ok

知你差

重要既野講3次

無從入手呀me

雞容

Wuuuuu

Jacejacejacejacejacejace

你明明鍾意春卷

我都係春卷fans

我唯愛條女

暈

CLS劇情

又到左惡夢開始星期一

大家心中既男神係邊個？
真正既男神
可能我老一輩，始終一提起男神，就即刻諗起金城武

李東海？
Search 下先

原來佢係super junior..
我只知道始源

町田j able~~~~

你唔係話自己20頭咩

一向話20尾...

咁重口味...

如果要唐文龍
Y not 耀揚～～？

[img
sa-gp[/img]

朴敍俊、朱智分都唔靚仔，y!?

咁2pm我會nickhun

BTW 有排我好迷台灣個個吳慷仁

有冇人迷許光漢

豆奶

有靚仔過咩
撞樣bigbang太陽

粉粉=aga
Asian Gay Archive

許光漢

推PO!

水煮好食好多

水煮個湯好正但啲鴨血... ok la

個湯正咩?

豆醜啲佢上台幾champ 落台就幾醜下

Ok ah我幾中意

佢幾cute cute呀細眼

好識食

到咗最後個幾個comments就無哂人

推推推推